當你期望領袖/大台替你做野, 開始質疑自己貢獻, 就開始出事

當你期望領袖/大台替你做野, 就開始出事

當你諗住連登實有人推POST, 你留個正評就算數, 就開始出事
當你諗住實有人罷工, 多自己一個唔多, 就開始出事
當你諗住實有人諗計, 實有人行動, 就開始出事

當你開始覺得大台意見好有道理喎! 社會名人見解好有道理喎!
開始盲從! 開始質疑自己其實唔係好叻! 質疑自己既能力! 質疑自己既貢獻!

就開始出事喇!

呢個運動係點走到呢一步?! 事前無人預計我地可以行到咁遠!!
就係我地每個人都相信係背水一戰!! 覺得自己必須盡一分力!! 相信自己係可以做到!!
人地話我地唔得無用!! 我地話Nothing to lose!! 有咩可以貢獻可以做, 都勇敢去做!!
我地唔好話靠攬炒巴出手, 靠某某文宣組, 靠某某領袖見解, 靠某某人帶行動, 靠其他人推POST, 靠其他人正視聽!!
個運動都係屬於你, 我地每個人其實都好利害! 我地要相信自己既貢獻真係好重要! 每個都可以勇敢起黎!!

五大訴求啊! 唔好話無可能!! 唔好被打沉!!
推POST啊! 好多無聊POST, 資訊POST, 分化POST, 企晒係熱門啊!
文宣啊! 傳單啊! 勇武有無新血加入! 和理非繼續爭取一般市民支持!

無人可以次次打勝仗! 無論整個運動, 定我地個人既行動, 出現有小小失利, 接受然後就再努力! 聽日再行動過!

我不放棄! 我們是我們本身的傳奇
催 淚 彈 是 永 遠 驅 散 不 了 香 港 人，
我 們 繼 續 加 油！

我不放棄! 我們是我們本身的傳奇
催 淚 彈 是 永 遠 驅 散 不 了 香 港 人，
我 們 繼 續 加 油！

諗到Good Idea, 開個Group, 組織下啲人行動!

我不放棄! 我們是我們本身的傳奇
催 淚 彈 是 永 遠 驅 散 不 了 香 港 人，
我 們 繼 續 加 油！

點解冇人推